林永旺討論區1

有冇人同我討論下林永旺呢條撚樣？

推。

篤灰狗不得好死

幫你推。

林永汪汪

關體育台咩事？

我寧願熱血公民十區當選失敗都想呢條篤灰狗全家死

條撚樣係體育台會員

旺仔屈天奇數321 搞到天奇係監獄做top scorer 佢自己就係出面叫雞飲酒食窩蛋牛哂綿被

推

個樣幾似北方新愉民

who?

條撚樣北佬種但得13x cm 正一食屎狗黎

無名的詩

好帖推一下

唔好撚俾佢潛水

石牆花仲用捐款資助呢條賤種讀書，幫佢搵工。

對住班講真話鬧旺仔係篤灰狗嘅就阿叻上身，扮唔知唔明睇唔到